冇床位的內地孕婦可以禁止入境，點解唔可以要求內地旅客提供醫生證明證明健康？

2013年，係民意壓力下，政府宣佈禁止內地孕婦來港產子。
2020年，內地肺炎肆虐，港府堅持保持關口開放，歡迎內地同胞來港醫治肺炎。

因為支那醫生證明都可以假

秒

得罪主人

咁你可以唔認啫

因為要刷鞋奶共

777真係仲撚屌過689

可以咖
但係一黎，佢依家唔怕民意壓力
二黎，你覺得大陸醫生紙係今時今日仲信得過？

因為阿爺唔比囉

武漢大批有肺炎醫生、自己就係醫生，剛剛走左2個落香港醫病